點樣可以快速切換hdmi 同dp port?

個mon 有一個dp port同一個hdmi port
分別插左pc (因為個mon144hz )同 ps4
而家切換既方法係極煩，因為要係mon 到切換
差唔到禁7~8 個製先轉到
有冇方法快d?

buy a new mon

上淘寶點個adepter
啪一個制就可以switch port input

*買個

咩mon咁唔user friendly
有得144hz都這中高階mon啦
低階model正常都一個制直接轉source啦

係咪ps4更新自己關機又開機咋

用raspberry pi砌個機械臂黎幫你禁制

有冇shortcut 呀
8個制都係幾秒啫
用adapter 會跌quality

通常有shortcut

asus rogpg248q

睇埋Manual都冇

平時打j打快d 練摩打手

你係咪唔識用

睇咗你個型號有個joystick ,推上下左右試下

過黎深水埗 唔洗上淘寶

係，但要推好多下先得